日本各地區最出名既野係乜？

東京-skyliner
名古屋-燕窩月餅

大阪 - 飛田新地

你唔好話東京最出名係熱

支那人

去東京唔坐SKYLINER既人無資格去日本

北海道—雪

千葉-成田機場

奈良=鹿

京都-清水寺/金閣寺

福岡-韓國人

博多-拉麵
熊本-熊
崎玉縣-小新

大阪櫻花
福岡黃蜂
橫濱水手

藥妝店
支那人

why
nex lei?

真係好多，連便利店都係，基本上間間藥妝便利店都有好多普通話人

旅遊台巴打教落
去日本唔坐SKYLINER不如唔好去

公德心？

泡泡浴

拉

大阪-食雪糕

福島 核輻射
新潟 越光米
秋田 秋田犬
青森 蘋果/睡魔祭
岩手 小岩井/安比高原
山形 藏王/阿信
宮城 松島

青森-蘋果
秋田-秋田犬
仙台-牛舌
鳥取-沙丘
岡山-牛仔褲

過街老鼠

你去完春日部一定屌出聲
上次陪fd晒時間去完大家都覺得on9

咁去東京以外地區都要坐skyliner?

宇都宮

是

京都名物ハつ橋

熊本 - 熊

去沖繩呢？

餃子

係成田落機搭咗SKYLINER先

👌🏻學到野

宇治 抹茶

吓,我仲諗住去,有乜咁ON9?

根本冇野值得參觀
只會覺得自己去左一個好普通嘅三線城市
個到根本冇乜值得專程去參觀

我個fd係小新迷
佢係完全失望

我都係小新迷
我睇片見個小新博物館幾吸引咁
仲諗住去添

巨伏
你轉換下心情當係去country side行下順路參觀感覺會好啲

的確係小新所在市
但明顯個市都係用個名呃飲呃食
無必要去
又冇乜特別景睇

長崎 - 涼美

東京迪士尼呀

對餃好大

Ching識D野喎

大洗戰車

屌 skyliner講到依家

係

搵左大佬帶未先

去迪士尼唔買duffy 唔好話自己去過迪士尼

笑左
Land 千葉機場仲好意思話自己去緊東京

識d乜阿你
Skyliner就黎直通全球 飛機都唔洗搭